關於解密問題（以前HKG+既功能）

想問問連巴有冇諗住係app加返解密功能
依家用app好似解唔到密
或者係我問題

如果有返解密功能會方便好多
以下係HKG+既cap screen

紅字嗰個

唔該連巴

加密
唔好益cd rom

推

不如學膠登用hide啦

推一推

Hkg+ app 都係login左入留言頁先有

但係依家冇

Admin呢

推推推

同意

an狗同求
雖然lihkg app介面係同lihk一樣 但之前解密不嬲都就咁qoute就可以（即係舊登網頁版快速引用咁）

希望admin可以加返解密功能 無論係加粒解密掣定就咁qoute都好

支持

唔識解密咪唔好睇囉

留名